九巴FB號召巴打搵61x黑色背包

【九巴仔號召「巴」打！📢】
話說尋日九巴仔喺網上見到一位網友喺網上尋求失物幫忙，事緣有一位乘客喺乘搭路線61x時，漏低咗一個黑色背包，入面有佢小朋友嘅👉出世紙及葬紙👈，網民當然一呼百應，九巴仔見到都希望出一份力！一齊share呢個post🙌，推到畀更多人睇可以等失主儘快搵返失物，失主可以主動inbox📩我哋，等我哋可以聯絡閣下，而其他網民有任何資料都歡迎inbox我哋！大家加油💪！

lm

點會背包成個都唔記得攞

check 返cctv

政府文件可唔可以申請返？

推比巴打睇！

推

搭巴士時手袋背囊永遠擺係大脾上
冇可能就咁放係隔離位
除咗公德心外
更加唔使擔心大頭蝦漏低
唉...點都好希望佢搵得番

九巴個PO入面有提到有小朋友嘅「葬紙」
可能事主仲係未平復到心情
心神彷忽咪可能漏低個袋囉

希望巴打搵到

巴打搵到未

早前爸爸表示一直未找回，有感可能是天意叫他放下，不要牽掛亡兒。今日（16日）有好消息，他在Telegram表示找回，是自己一直記錯，對大家表示抱歉及感激。

搵返啦，原來唔係留咗係車，係留咗喺餐廳。對唔住麻煩咗大家咁耐。

【愛兒遺物】港爸乘九巴遺亡兒出世紙及葬紙 九巴出帖與連登巴打一同助尋失物

爸爸表示完全忘記背囊留在餐廳，一直記錯留在巴士上，他表示是餐廳員工在銀包內搵到學生證，今日學校打給他才知道。

此外爸爸多謝大家關心，始終家人離世，需要時間平靜，希望事件告一段落。事件發生5日後终於失而復得，網民替他感到安慰，希望他跟家人好好平復心情。

Good

搵得返就好
希望巴打可以好好生活落去